40000蚊 求相機介紹

主要影景

買埋架 唔同鏡頭

用盡畢直 請出招

iPhone 7
有淨我

你都痴線 我有淨攞去捐唔好 比你條廢青？

phase one XF 100MP, $48,990.00

超畢直喎

出左部平啲，$33,000

係咪無得額外加野

屌你老母留名

phase one 大把野加

洗唔洗再比錢買

有好野分享

Canon 5d mark iii
Canon 24/70 f/2.8l
Canon 70-200 f2.8l(但好撚重 )
再淘寶支千幾蚊腳架穩到仆街
(我都有40000畢直就好 ）

40000 其實好少錢，未有耐可以一步攻頂

5d iv 兩萬幾
16-35 2.8 III 萬四

未計腳已經洗晒

預左會upgrade 既option 就玩

d750, 16-35/4, 70-200/4, 加平benro 腳配個靚少少既頭咁就差不多四萬埋單

Nikon d810 ～$16000
1424 2.8 ～$10000
2470 2.8 non vr ～8500
Gitzo 1號腳 ～3000
鏡同腳架買二手都得

nikon d750
70-200 f4鏡
腳架唔知